香港人仲要原居民有幾多個會改單字做名？

牛屎佬幾文盲都唔會有人改單字名啦

又會咁啱同名同姓
又會咁啱有頂軍帽
又會咁啱係元朗出現
又會咁啱中聯辦有個葉虎

大佬呀，你地大陸無書讀，毅進黑驚讀唔成書，都唔好當香港人都係白痴先得㗎